最近溝條女 但佢話嬲左我

溝果條女，早幾日笑佢張自拍頭像，之後佢話唔想理我，三日冇理我

今日我同佢講：

我

條女

：你今日換果張相好靚wo

:你知唔知我嬲緊你？

：我知，我知錯啦

：你原諒我啦

：no

:我今晚請你食飯啦

：不了

：你點先肯原諒我啊

：唔知

轉個頭唔知佢整左咩，whatsapp佢冇左icon,但有覆我

利申：溝左一個月，日日whatsapp同傾電話，出左7-8次街

各位ching覺得點做好

del咗你contact了
你可以搵下個目標

so sad

Set左唔比你睇了

block得 有請下一位

可唔可以分享下你個陣笑佢頭像講咩
睇下係咪真係要判死刑

我話張相p到唔似佢

冇咁嚴重掛

佢都未封我

明哂 崩口人忌崩口碗呀傻仔

自己醒水啦呢D嘢

Rip